[測量]有冇人有聽過歷新RMC呢間firm

有冇人聽過/做緊
惡唔惡做

fresh grad?

係阿
聽過其他大firm嘅野， 好少聽到呢間

師兄有見識過？

咩位？ 蛇仔？

冇野做咪做住先囉？比左OFFER你？

apply QS , 佢當我aqs / 蛇仔掛